今年會唔會5條3都入到大學

有咩科會變 嶺大分數 三大名氣

Shitty

Ou

多岀黎嘅位咪又係俾祖國

唔睇都唔知殺校殺得咁快

Jupas 學位係比夠33222既人鬥搶
好似係

政府有規定
UGC 學位最多兩成分派俾non jupas
即係每年18000個學位
有約15000個係俾jupas爭

今年應考45000人
入大學率有33%

再加埋asso 真係一半大學生

我2013
考試又競爭大
搵工又大

俾asso升學既UGC位每年5000個
今年有20000人入大學
差唔多一半人入到大學

全民大學

Boom

2000年應該會多過今年

I mean 2018嘅考生

433333

去到沙士果年出世既人考dse應該人人都入到大學

一年啫 2001年出世既人咪又少返

2000後出世好幸福

2003年出世嘅表示20分入三大

樓主你個名咁多5p字 中文都想及格？

5P仔

係咪真架 我year1想quit再報

19分入cu engine
20-21分夠入3大哂銀時
仲有咩溫書嘅動力

今年考433333真係可以YES喇

理想係20%~30%?
記得歐美大國都係呢個數正負5%

經jupas既ugc唔夠15000個架
外國讀中學/國際學校/asso入year1都計落15000度
你預jupas 13000個位到啦

佢坐左時光機

又擾敵

屌你老味我個年最撚多考生再加AL同retakers
95年出生真係生不逢時，雖然我都有u讀

到時張紗紙變廢物，又可以畀hr壓價

有冇咁低呀 誇張到

擾敵post

宜家已經係咁低啦 邊忽誇張啊

想問下2018dse咩成績有u讀呢

脫左節aor 想當年仲收緊22分 唉
估唔到19已經入到

不如我出年試下retake dse睇下有冇u讀
利申95

本王2013年入三大

人少左個分自然會跟住降

有都唔關你事啦撚樣

應該都要搭返2,3 個4先得
5條3得15有啲難

點撚樣呀垃圾 入到U先講野啦，

利申 ：HKU

我都95 果年AL ,CE retaker勁撚多 ，total 有成8萬幾人考

12年好似都有19分入cu engine
第一屆好多錯配

Agger做人唔好咁串
利申：港大神科

咁又點 2013咪又得兩萬幾人3322
5條4以上 無記錯得萬幾
識讀書/肯讀書嘅人永遠都唔多
不過今年total人數4萬幾唔洗識讀都入到u啦

自己2008年考會考，當年好似有十五六萬人應考

使乜等到時，依家已經係啦

每年條curve都唔同，考評局唔會比咁多人拎高分，但今年一定好多廢J入到U

今年grad

唔係94年先同al 一齊考咩？最後一年al

而家既學生少好多 不過計埋外國 大陸果埋堆其實入u率唔會有太大分別

唔知non jupas d學位數量有無調整喎

求幫忙做做ies

20分入哂銀時13年已經有啦
應該要變做16分入cu engine 17-18夠入三大哂銀時先啱

邊有咁多
出生率係94,95年開始急降
對返應該都係7,8萬人到

其實加左senior entry 都係cgpa 3.3 上果批入

我係13年個屆

20分連hd都冇

三大 已quit u

咁今年2017要大慨幾多分先入到U? 都係20？

20一定入到三大

我2015dse
已經quit左 今年考

我都quit 左
不過冇報dse
應該搏到神科

6日前先開po 今日話quit左

ou

quit 撚左hku 去報pt/ot先
睇見hsbc 同其他Ibank 點對d it狗
我好想quit 呀

等緊approve

哦 get到 其實都諗左成個winter

搞咩少左咁多人

所以95果年咪有一堆al retakers

我2013dse 英文3其他4無jupas offer

12年係有 我中學啲人

事實上考評局年年都越派越鬆手
keep 住條大學收生線唔會大跌 繼續係20-21分之間
但係學生質素已經低左
12年考19分 可能已經等如16年21分

剩係講中英文lv 3+
2012-15年都係49-52%左緊
16年中英都放水到55%
一年六七萬個考生
3%已經講緊救左2000個考生上翻lv 3
睇埋其他electives個general trend都係越派越鬆

屌我2013考 有同學22分都入唔到u

唔會變 因為殺得校個堆9成9都無人入到大學

殺校關學生人數咩事

放長雙眼
過左03年低谷就到雙非潮

點解今年特別少人？

17，18歲考dse？姐係99，00年出世既人少左？

嗰陣唔係好多人話2000年先生
係千禧寶寶同埋係龍仔龍女
好似係 聽阿媽講

利申 99年

2012表示屌佢老母

但係20分入到三大唔會拉低哂d質素咩

每一展條curve都有唔同，12 17深淺都有唔同

整番難份卷咪一樣

痴線... 遲啲個個都入到大學

2003年出世嗰屆應該做到DSE有一半人入到u

下年組隊考DSE

咪傻啦，大學未必會收足架嘛

咁你又咪講到咁灰 3大未算係廢紙嘅，暫時

記得shitty校長講過
應該效法美國，大學易入難出
入到大學但係無料一樣畢唔到業先得

美國有幾難畢業？

所以真係唔明而家DSE雞有咩壓力。
咁少人爭都讀唔到就咪撚讀啦。

人數愈來愈少，趨勢
大學冇錢揾

咁nonju會唔會收低咗

出生率低

要保持收生質素應該唔會，始於位置唔多，大家要爭贏都係要高啲gpa

到本土90後個代適婚年齡期，應該仲少

20入撚到咩三大咩。。。成班擾敵撚

利申非三大

利申三大

2013入三大呢D真係堅勁

利申2015入唔到
2016無升分但係都入到

2013入到
但無工

我都未有

你都痴線，一定收足

每收多一個學生 都會多啲funding

唔收多啲點搵多啲錢

2013年 Best 5 20分，數學m1/2 都5，真係入到
Cu engine

屌 我果陣係最後一年al加第一年dse 十鳩幾萬人爭果萬幾學位 宜家咁撚輕鬆

宜家三大都好撚低質 成班字都唔識多隻係到圍爐 屌佢老母 玩活動又唔撚係做實事淨係博出

利申 中大校友

13年三大搵唔到grad job +1

我覺得20有可能入到三大喎 前年港大英文教育 mean都係22-23姐 （朋友同我講 我無細睇）

人少左點都抵玩啲
但下年唔好啦 2000年出世果年好多人架 當年話咩 千禧bb床位要同人爭 學位又要同人爭

仲要背返範文
幾陰功下

香d uni中國人多過香港人，因為林鄭

第一屆dse心諗

遲出生真好

2017dse留名

第一屆選科方面好多人執到雞
不過白老鼠，頭兩屆最撚慘

12 13年考21分既御理等於16年考24分既鍵騎

認真入到去就洗牌

係

13 dse best five 21分冇大學讀嘅垃圾

我記得中大英文有年個min係20分

2015個分仲用唔用到 想quit

有fd個家姐18 19分入中大
全部都3 2 得英文5**

大學好撚多nds

香港只需要數間大學便行

利申:八大

有

同意

呢個真
最緊要入得到

2015 20分
2016無升分入Shitty BBA

95個年真係慘到仆街
有20分都無撚用

可以無限用

其實20分根本太低唔應該有大學讀

而家17分理科都入到啦，真你勁垃圾

重好意思講

真係好慘，2013 21分入 lu咋

好多fd 21都入唔到，成班垃圾00後就18-20入u

全4拎20分同有5/5*拎20係兩個世界
我係前者，乜柒都唔想讀

巴打 重考Dse啦,應該好易，做開補習，睇見每年DSE 每況愈下，見到都係每年有深淺，但條curve真係考評局set過黎再水平參照，年年都咁多人有3322 ，中文英文通識仲要合格率上升 所以話00後努力小小就入到U 似以前地獄AL 咩

冧4 20入大學

都係果句啦DSE廢唔緊要
入得到大學自然會再洗牌

頂打錯

不要再說了

2012 sosad

爽 反正hea讀都入到
考前幾日先溫